出左p 牌就少左好多新會員留言

連仔

無差別隔離，寧枉勿縱，我都係P牌囉sosad

Test.

p牌啫

身有屎既消失哂

連仔聰明過牙Joe

test

good ball

Testing

p for police?

Test

P牌仔

推

P牌

屌 黑警死全

可能呢排6月 滿城風雨 加個P牌都無乜野嘅

德政

警畜賤種

4位數user testing

幾時既新會員先有p牌

唔好唔彩我

p牌仔。

連登好波!

P牌又如何，真心唔明出post 有咩分別？

p

垃圾P牌

PPPPP

P唔緊要 係咪仲有5毛tag?

連仔真係....同垃圾JOE比無得輸

我雖然係Ｐ牌仔，但唔係三毛五毛啊

P仔路過

P牌係咩

testing

我已經block撚曬啲p牌

做得好

我呢

p牌路過 和理非上

老牌呢？

P牌路過
利申：高登過黎

垃圾犬隻

我都係新會員

慘

有個牌好型

我都係P，都係因為反送中事件，令我更關注連登，所以摷返個ISP email戶口出嚟開連登，間中發表吓意見，回覆一吓，但其實有咩問題呢？驚P牌係黑警或五毛戶口？係嘅話就應該死全家了！

只是想睇下自己係咪p牌

點解我見唔到有p牌既

唔講都唔知咁多新會員

寧枉勿縱，P字 block

TESTING

有種被岐視ge感覺

P

TEST

點解你#266503都冇P，你係咪有特權？你係咪鬼

P for Pig

test
呢個AC 新申請

p牌仔😂😂

班P牌係幾時開始申請先有？

是旦啦，風頭火勢

Hi

警察包圍立法會，你地就全部被捕

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

何足懼

直頭啦，宜家有Ｐ牌就自動變有問題會員ＯＭＧ

連仔好野

Good job

p牌正ar

今日申請個啲先有p ?

早就應該啦 大量三毛人士吹風

，

留個言睇下係咪p牌先

🤣🤣🤣

係人係鬼一睇就知

應該加多個三毛牌,以比人block既數量決定

p牌報到
唔係三毛五毛，特登註冊來支持的

高登以前就係衰呢樣 成堆分化post

連仔 well done

無P牌都可以係三毛同五毛

絕對係，可能係timing唔岩，撞正3毛之亂

雖然我係p，但做得好！

點filter果班p牌仔？

因為好多P牌係D狗扮

想睇下自己係咪 P 牌

下

好多P牌仔9推某一D POST

睇睇先

連仔好波

Never mind la

一定唔係p仔

想知 點樣脫P😂

派少d膠, 慢慢build up你既信用度啦

都冇隔離 on99
畀個提醒啫
而家揸車既有隔離p牌仔咩

lm

屌！我仲以為高級會員至有

小心駛得萬年船, 可以理解吖

唔覺得有差別

好波

連仔好撚野~!

P牌？？？

Block 到手軟

連仔做得好

連仔awesome

我應該冇？

驅趕三毛五毛

Admin ho ball

Test！

行得正企得正怕乜p牌

哈哈

我有無P??

好多P牌仔

講也野都被 block

我係咩

咩叫p牌

正常啦

少啲藍絲掛個P 都無壞啦

p牌呢個idea堅係不錯

我有

以為係press

...

🐶🐶🐶

香港人加油

正

勁呀

原來新功能

我愛連仔

邊到睇

PUSH

咁無屎都唔怕被起底既，最慢啲人無差別block姐

勇武P牌here

P 是什麼

支持

P牌留言

p牌德政

連仔德政

testing testing

除左P牌，畀超過一定會員block嘅人可唔可以label埋？

push

屌你老味, 唔撚信P牌就唔該你哋班old seafood跟緊啲, 有咩消息都要即時update出嚟, 個撚個好似真係發緊夢咁!
打緊仗呀, 實時消息好撚重要, 死人架仆你個街

P牌係咩事

我有無

點先會係p牌

你都講到野
係柒d姐，忍一忍

你好撚新喎師兄

甩P

Testes

好好笑但實用

即刻試下先

PPP

我都係P牌仔

其實因為逃犯條例 令到更多人開始關注政治
開始想成為一份子 為香港出一分力嘅啫
我都係其中一個 並非個個P牌都係鬼嘅 又唔需要咁偏激對我哋咁反感 我哋都係想幫手姐

好野呀連尼住!! 雖然我都應該係 P ... haha

我

無掛我

試下我係唔係⋯⋯

I love LIHKG

P牌？？？？
多左P牌有乜分別？

六個負皮，被岐視中

幾有創意
雖然應該有少部分P牌唔係三毛

老屎忽

Testing 123321

good

pish

上連登要考牌

我應該甩左P

好嘢

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

乜p牌？
係咪update左先有

要幾耐先甩P?

笑撚死 連尼住好波

tets

你渣車見P牌有咩感覺？
就係同一種感覺

9成P牌仔都有問題, 屌佢老母就岩架啦

p牌仔

一眼就望出邊個新ac

Testttt

Same here

OG CD-ROM

新會然

遲做好過無做

比fd發現左連登ac 要特登申請個ac

On9 P牌

係好事

連仔好波無諗過真係整個P牌黎分班新仔，差啲以為睇錯

咁撚多P

好似重開app就有
我岩岩都見唔到
重新開一次就見到了

會然都有p牌

test
連仔好野

6 9 之後先入掛，好似係

Cls

test.

好彩我冇

P牌 但成日發夢 照留言

之前勁多5毛新ac 依家真係少左好多

So?

P仔報到

P牌真係笑撚死

123

正呀喂

應該係睇上線日數

要幾新先會有p?

支持呀，利申p牌

5毛鬼AC留名測試

testing⋯⋯

我是誰？

Endgame先攪

P牌照留言

重以為邊啲會然玩emoji

P牌條件係乜？

做P牌仔唔介意.....
同大家理念一樣 反送中 香港人加油

如果多過100人block有「」就仲好

?

幾多先係p

P仔小心駕駛

p牌仔留言負評多過500 者
禁言10日

P牌仔💩💩

其實p牌仔係指由幾多號開始註冊既會然？
有牌係好，但最好都係show埋幾時註冊

因為場夢可能有排發

yes

P for professional

okay喎

Teat

p係幾號之後？

轉曬160000，210000果堆

但我覺得唔夠，今日連登出左名，會陸續多好多新acc雪藏以備不時

除左掛P之外，希望加多個雪藏acc Icon, 同增強啲起底功能

p牌又如何 繼續reply推post!
做左cdrom好多年 係69後先的起心肝用isp email開ac

睇睇自己

Push

正常既P牌揮手

連仔高汁

Text

好彩唔係p牌😆

Pish❗️

我點都唔會係

好人好者怕咩比人發現係新會然

點解我咩都見唔到？

要點先有p牌

又唔係毛怕咩

睇下我有冇先

睇你講咩架姐
人地都p 牌但幾多人支持

試下係咪p

我見有個人2018 cm過都係p牌應該關上線次數事

P牌行過一開始諗住申請同大家兄弟爬山

垃圾block撚左你先

Pish!‼️

笑死

推po P牌仔

試車牌

連仔請受我一拜！！
知你壓力好大 頂撚住呀

連仔醒呀

Test/``~~

笑撚死p牌仔

多謝連仔

新會然報告 剛離開金鐘

hi

三年級會員testing

Rest

Goodest

好似係250000打後

同揸車P牌一樣，P牌仔可能留言仲多個啲雪藏牌

test 雪藏牌

試下自己有冇先

P牌照推post
有心唔怕遲既

Block撚晒p牌

多年會員測試

老屎fk testing

連仔 見到個 P 字笑撚左
睇到引用回覆都好方便

俾個老屎fuck牌我好嗎

Check

笑左

咩係p牌？？

Oh

Pish

block人前起底先啦屌

Test吓先

Good job!

我雖然係p牌，但今日真心欣賞大家，我今日跑左好多次，見到好多人情味，因為身體不適，十點左右走左，宜家睇live，真係好感動，真正be water，香港人，加油！

從來令香港社會亂既係當權者，唔係反抗者。社會大眾要考慮要反思既係點解會有咁大既壓逼？你點會去指責一啲被壓逼既人，而唔係去指責壓逼人既政權？梁天琦

年輕人預左犧牲，請各位不要督灰，不割蓆，請曾經話過佢地既人了解下點解佢地要走到呢步？

P既朋友如果唔係鬼，日久自然見人心

太遲啦

連仔好波(test)

test!

P for press? Police知唔知咩係press

睇下我呢個cd rom有冇p牌先

幾時甩P

好囉我係

睇下自己係咪p牌先

高價收購p牌仔

P牌 so what 講道理姐

我有無？
頭先忙緊

我無問題

幾好笑
車牌咁款

p牌又如何，齊上齊落，一齊走

Teste

雖然我係p牌仔
但好波呀做得好

0負皮

你有咩問題

P stand for what?

睇下自己有冇P先

好事

下世

一個都不能少

P牌仔路過

#263577

應該話少咗三毛嘅留言

係咪廿萬打後就P牌

我有p牌嗎？

做咩搞我後面？

兩位數有冇呢

邊度睇到P 牌

p牌番去重考啦

咩係p牌

test p

最主要係睇你講左啲乜
留左咩言，大家有眼睇

成班新會然圍爐

P牌正撚到仆街
成班走狗拎唔到牌

幾時先可以甩p

收皮先

p牌

俾你睇下個P牌啦
我名隔離

傻的嗎

係到test不如出去推有用post

我都係，不過有野照講，日久見人心姐

見唔到既

試下自己係咪P牌

未見過

我甩左P未？

我都係啊

發夢9號就係直線，讀U果陣都係CD ROM，今次打仗唔申請唔得，多謝連仔，唔係鬼唔係五毛，做P牌又有咩好怕，同路人同手足多多指教！

搞埋你前面

抵啦

我都有

係真心撐手足既 拎P牌有咩好驚
一個都不能少

好撚正

睇下自己係唔係 P牌

如果我唔係比Facebook瘋狂檢舉我都唔會開ac

平時我都係睇嘅多

點解你冇p

連偉好野

點解我睇唔到個emoji既？要更新？

點睇自己係咪p牌

我係p牌
黑警死全家

成班p牌仔

連仔最抵錫

連仔好叻！

我有冇P牌

少左一大堆失敗撚，出post帶風向

點解仲未睇到邊個係p牌
android

666

請進一步限制p 牌
進入某啲台睇post

P牌加一 但覺得呢個制度幾好

TestA

P牌仔呀，汪汪汪

250000打後無p牌路過

番大陸啦

Btw test

擋到五毛我又唔怕P下呀

新會員又點，清者自清日久見人心

網頁版睇唔到P牌?

check下先

咁P牌準則係咩

P for popo 💩

可能做得好事多 多正評掛

我算唔算P牌

要P幾耐

咁你又做多左

驚都要死全家？
你就死全家

我個number咁靚唔係都P我牌呀嘛

無人知我係讚緊

CD-rom 啱啱註冊

連仔好波!

好撚多p牌

屌新會員原罪⋯⋯

text

Sor 囉

原來有新功能

你冇 我呢

好彩

PPPP

想要好耐

歡迎起我底

呢個好肯定涉及大家每個AC嘅公開資料
如果當正起底後第一個po係註冊日期，你可以睇住先
當然起底功能會對我呢類覆po多過起新po嘅人無乜參考價值

而下一步點樣可以幫連仔構建更完善嘅連登，相信連仔都會持真正開放嘅態度去聽取

始終呢度係一個提倡大鳴大放嘅地方，由系統去主動block acc唔係明智之舉，可能要大家醒水，提防帶風向同假料嘅三毛acc喇

p牌＋1
因為反修例先開ac炸

I know that feel bro

這裏一定要保護好

Testing lol

？

兩位數test

一試就試到之前邊d人搞事

［人手置頂！］金鐘通宵交通選擇！

Testing CD-Rom 因為支持反送中而開acc

意思係，如果係黑警或五毛扮，就應該死全家，不是驚就死全家，你當我中文唔夠好啦

我覺得幾得意幾搞笑

乜鳩野來

連尼住做到嘢

可能俾人急call去返工呢

點解我見唔到人地啲P

我是P牌巴

識玩

係咪要APPS先見到,我睇唔到咁既?

太好了

掛P有咩所謂，容易分得出3毛就得

P牌仔…

贊成有p牌

我唔係p牌，be water , we are everywhere

你個number都幾靚架wor

六月開嘅都有p牌，真係少咗好多p 牌留言同開po

正呀

Year

我iOS apps都係睇唔到

Testn 唔知我有冇份呢

中坑好波呀

5位數 testing

有無p牌都小心審視消息

p牌都有言論自由，認同咪正評，唔岩聽咪負評囉，我有話就會説

I seee, 巴打我收返我果句
如果P牌仔係真心為香港好嘅人多多都歡迎

.

P?

依家先發現原來自己個ID都幾後

幾時開始

睇唔到喎

幾耐先甩P???

香港加油

我無P牌 但係睇唔到相

係到test不如出去推有用post一樣睇到

終於見到,唔知係咪太耐冇成個PAGE f5

仲諗住賴叻話自己5位數
點知一睇你4位數

見到啲P牌仔笑撚死

pppp

pp p牌仔

Testing 123

點先甩P?

要p一年？

原來我咁老屎忽架啦

好呀好呀

likewise

好想要P牌 點先有?

Test下

此回覆為高登系統測試

點先睇到

teat

好彩我唔係P牌

以後有得笑班p牌

畢竟太多警狗同三毛，連仔咁做絕對利大於弊

自願驗毒計劃

No hard feeling, 放心，呢場運動連登真係好重要，我雖然只係和理非廢中，但都有參與三次遊行，612亦請咗半日假出嚟，連登仔加油！

一直都係cdrom係近排先開acc係咪都會俾人歧視

try

真香港人唔怕P喎

P 咩來的, 我新人今日又出左去行冇上來.

連登

P牌路過表示理解
但對於假膠post都不能掉以輕心

咩嚟

Good ball

p 牌sosad

走啦傻閪 你知唔知你好撚柒呀P牌仔

個p牌好on 9

覺得講得錯咪比理據批評我，用p牌黎judge 一個人嘅言論，即係你已經放棄思考，訴諸人身

其實個P牌 真係幾得意 我可唔可以申請做P牌

其實點先有P牌有冇人可以解釋下

點解連尼住都有

知唔知P代表咩呀

P for Pussy

話你地廢呀撚樣

好波！好撚正！

仲要唔係個個Post都有

Nice

利申 身冇屎

p for pk啊
五毛係pk

咩黎

Test!

testing 123

點解我睇唔到p牌嘅
有無人一樣

test 呀

想試下

P牌有咩好驚,真心不怕洪爐火😏

原來個p咁解，好波

反正P牌就實負皮㗎喇 又唔比人係近排咁多事先想入 本身整嚟for分新ac 依家啲人野都唔講直接屌 唉 一野打曬成船人

我都睇唔到

Testing testing 1234

試下有無p先

我睇唔到任何人有p喎
btw我都開唔圖，4位數

試

點解會咁

利申: 老野諗住追上潮流開account咋
唔好歧9我

what

屌

Good

點p牌法?

屌平時好少留言 Test下先

禁止p仔做樓主

It’s working!!!

有啲咁嘅事？

咩叫P牌

P牌？

是但啦

我係咪P牌呢？

減少大量5毛狗

連仔好醒

正喎連仔

根據粗略估計
P牌出現喺25XXXX 號之後嘅會員
而另一個特徵就係註冊日期大概喺6月9號之後

至於點樣甩P，相信連仔都未有確切定論
相信係要焗住喺幾日之內整個簡易嘅三毛記認，唔顧得咁多，唯有根據註冊日期一刀切住先，相信之後會有更好嘅甩P流程

???

我係P牌仔

撐義士

香港人，正到喊！

怎麼自己看不到自己是P

P牌留名

我係p牌. 行得正企得正怕咩

🙈🙈

唉有排block

p 牌仔, 柒小陣

試下先

Lm

啲訓會員要開工咪唔覆得

四位數揮手區

Hello 新會然

笑撚死

又幾得意窩

好多p牌仔

呢招幾好

反送中緊急用

林早洩直情弱能添啦

睇唔到p牌

Testing 請問幾多年甩P

唔講都唔知

歡迎起底 心繫香港

撐大家

精神！

多謝連尼住

點解要同垃圾比

好似按註冊日期分

連仔好波.
又做到野.
不枉支持.

3毛收晒皮

慳返啲起底時間

望多兩眼其他post先發現自己膠得可以

最新發現: 出唔出P牌，係「出Po/覆po時間」同「ACC註冊時間」有關，即係個AC生存咗幾耐先留言决定個po有無P牌公仔出現

簡單例子:
你個AC起完無耐出個測試po，po裡面你個名就會有個P牌
如果個AC足夠地老，到而家先出po，個po裡面你個名就會無po

可能寫到1999，請見諒

利申: IT狗睇程式睇到唔撚肯訓

🙊p牌好柒

冇事

我有冇p?

Yo

睇下先

開咗得幾個月 應該係P牌

風頭火勢 俾人block無所謂啦

揾下揾下，原來有得俾錢。
即pay 唔講野

點樣睇係咪P牌？

新ac
test

正解

838testing

唔洗撚鳩啲新會然

gaaaas

唔講鳩嘢其實p 牌無問題

P字頭報到

我一定無 p

苦中作樂

P牌
咁都諗到

係咩

唔係可以點

p仔

屌，見到

我是P牌, 但也十分喜歡這個P牌制度~

咩係p牌?

乜野事乜野p牌 大哥發完夢岩岩走出黎

唔好歧視我⋯我會努力脫P，證明清白

仆街

林奠死全家

LM

冇p牌都開唔到圖片模式

test P

我都唔贊成直接由系統block人
但show幾時註冊係好多forum都有既function（例如香討），應該不是太大問題，又可以幫助判斷

雖然出面都有member整緊script

Testy

連仔德政
個P字幾cute

利伸：有份搞反TVB行動

係？

我都係p牌，我贊成有p牌。

身無屎 怕咩P
生於亂世 有種責任
專登開a/c 支持 唔再做cd-rom!

新ac會員，重開app見到

P牌？ cut左新會員發言？

testo～

要關左個apps再開就有

容易辨識新會然

T

睇返之前d post有p牌,而家d comment好似冇

應該係因為太多信息量
如果個個都一齊開圖mode會對連登server造成好大負荷

非常時期唯有遷就下啦

陰功

見到p牌仔真係好頂癮
利申無歧視，純粹想讚連仔創意無限

Check 狗神器

Tear

p牌無所謂，
真係新血呀嘛。

點樣先算係p牌

手機版test

Pp

。

好顯眼丫，笑死

我都想有p牌 但可惜係無

喂啊

掂，呢招唔錯

👍👍

睇下甩左P未

各位三毛行家相認

寧殺錯，勿放過

其實我係6 12之後先開ac 有咩錯 喊出嚟

係咪呢一年內嘅新會員都係P牌

好事黎

我冇事， 都係今年先開

p 狗

P testing

P乜春

P for popo

唔知有冇呢

P牌連登仔

P牌P幾耐先甩P

全部P牌留言都一堆負評慘

nice

test夠未？
已經暫停咗圖片模式減低負荷
係P牌嘅自然會見到 洗乜test

唔知我有無P牌

test下先 德政

查牌

！

4位數test

連仔英明

Test..

試下甩P未

#yupno p

整咗p牌又幾過引喎

試下係咪P牌仔先~

test下先

P牌狗

有牌駕駛

其實P牌係咩⋯⋯⋯

真心驚 寧枉勿縱

試機

講得啱，雖然我係p

睇唔到P嘅...

B

小心啲好

抵死

屌 p牌加一 被標籤了

老實講係咪睇唔到自己

好波！

你哋睇唔睇到我有冇牌啊屌

冇

點先知係咪p牌

笑到我 重以為有得加emoji係個名到

我係唔係呢

Dafuq上個月先註冊
咁盞鬼嘅

P牌仔表示絕對支持新措施。

引用廢中講法:[行得正企得正驚咩人查啊。]

直頭應該喺註冊會員度要宣誓話自己唔係犬啦，否則可以告佢虛假聲明啦。

幫我睇下有冇
Thx

冇吖巴打

測試

p牌好認，你係正常香港人嘅怕咩？

上連登都有p牌

既尊重到新人既言論同加入自由又平衡到三毛之亂。

可唔可以出埋p牌回啲咩留言

好聰明！

P牌定義係

try try

好波真心見到個P牌笑撚左出黎
我行得正企得正，同大家齊上齊落，怕咩比人知我係P牌條

連仔我愛連登

我係P牌又如何?

我練功發自內心

我留言都發自內心

我係因為連登可以傾計 互吊下先入黎

我理性討論 我支持入班人入立會 咁我係咪鬼?

P牌幾耐先取消

應該好多p牌扮支持洗底

2

我係P牌
但係我行得正企得正
又唔係三毛唔係警犬/港共玩分化
怕咩P牌呀

d三毛睇路呀

hi p牌仔

5千幾巴打老屎忽

好波呀連仔！

岩岩做左人一個月老豆

下! 二月註冊都有P

睇下我有無先

係無嘅

個新功能

我都test下先，德政

勁
咁都諗到

上水啦嘛

低調

我係咪P牌

又一德政

Shit 2017年都當係

我應該係p

點解無見到有p牌嘅留言

利申：係出面mon咗兩個鐘po

雖然有p 但250k前都大把3毛

咦...我居然唔係

睇下自己有無先

Kill app再入

連仔叻豬

Lin jai ho ball

我愛香港 未撚驚過

///////////

點拎P牌?

冇我份掛

我P

試下自己係咪P

有冇L牌

Jeng

非常時期 忍一忍

P牌仔有名睇

P牌係咩玩法?

呠呠

淨係見到黑警post 有七千正皮就知d p 牌仔幾誇張
洗太平地洗撚到

黑警死全家

新會然一推

P牌 起底 block

指住你黎笑

試試自己仲係咪p仔

要幾耐先可以甩p

拜拜三毛

好撚搞笑

德政！

我唔介意幾十歲人掛p牌

test test

試試先

連仔好波！

P牌圍爐都係一個選擇

fact check 下先

byebye p牌

p牌正

幾溫和，又有效果

睇下你出咩post

隔乜撚離 渣車都唔會唔比你p牌仔同我行一條路啦

你都係番去建制個邊啦

我係P牌仔...
因為一直都係齋睇post唔留言唔出post先唔申請

試試佢

邊個話

Ho ball

P牌制度證明連仔仍然安全

我係唔係p牌

留個靚名睇吓先

你個名

唔緊要班狗再分化唔到我地就ok

笑

神之一著

無懼p牌，行得正企得正，請多多指教！

我一直cdrom，係最近先用大學 email 開ac
雖然我受影響 ，但明白 P 牌應可幫助驅鬼

連仔好波
同時唔可以對資深五毛掉以輕心

留言

P牌狗食屎啦 連狗好野

試下自己係未P牌

寧枉勿縱

P牌點計法？

連登function真係越來越好用

我係唔係?

為左目睹哩個P牌 應該係我第一次留言

咩黎？

我係新會然

P牌嘅範圍係幾多？六月頭到而家？

利伸老屎忽

希望有 P牌

好自為知啦,時間會證明一切

lol

幾號後先有P

我愛香港🇭🇰

因為P牌仔柒D

p牌毅進仔

20554

P牌即有問題，而家先reg acc?

我係P牌

睇下自己有冇p牌

Test 睇睇會唔會有P牌

good ball ge

多咗新識別功能？？

26 字頭，唔洗test

p牌依一個諗法係唔錯 可以用黎分清楚咩邊班係新會員
但係請大家唔好盲目屌p牌仔 大家認清番邊啲係三毛p牌仔先好屌

反送中

好功能

屌3字頭老母

寧枉勿縱，杜絕三五毛狗P牌仔走出黎亂帶風向，block我唔介意

其實係心淡就真

正想問係咩黎，而家知喇

am I p?

好多都係黑警

Testtest

我唔介意大家見到我p牌bock我
由高登開始做CD-ROM 到連登做左咁耐
依家先肯為左香港呢單野開AC

大家要加油唔好放棄

P牌要起底
呢個冇問題

呀毛企開啲啦 屌你老母

我係p牌
都支持
因太多狗太多毛

嗨

點先可以整走個p牌

p牌係唔係要掛一年？

P for Police

我都唔係唔好笑我

又話25000打後就p牌嘅原來我甩p

五毛快啲出嚟啦一次過block哂你地

原來個p字咁解

連狗好波

16年會然老屎忽

試吓先。

連仔呢招高

P版係咪近排新會員？

被歧視的感覺真的不好受
不過我會支持， 寧願我忍耐多一陣
因為我唔鍾意呢度咁多鬼，好煩
成日要估黎估去，
又俾人知晒我地做咩
之後又分化
搞到好亂

但請問點玩，因為毅進制都可以在讀書時期已開ac,而真正現在大學大專，好多都係今年至覺醒🤔

手機版好似睇唔到p牌

我用iPhone睇到，大大個P字係個名隔黎

250000之後先有（好似係）

ho ball

係堆3毛同狗消失曬姐

去去三毛走

有野照講
已經比人圍左幾次話係鬼
沒辦法，遲入會就係甘
完

正阿，P牌。

想問係幾時出架？

P牌試咪

唔係3毛怕咩P牌

真 P牌仔但支持

唔怕 所以繼續留言

好快會比人叫P狗

好難蠢過阿joe姐

非五毛嘅P牌係會繼續留言

屌 測試下自己有冇先

P牌咁搞笑

唉

做乜9呢個post會解鎖

驚西

做乜P

不能認同更多

入泥笑吓P牌仔

Test?

wtf

我係p牌仔

Test test test

0.0

反應真係快

其實我係咪p牌
我都唔知

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

Popo

我都係P啦
痴線 一出post就俾人鬧 仲邊夠膽啊
不過我冇驚過

一係支持 一係被人當五毛

app睇唔到

試試水溫

Test, 睇唔到個啲kill apps再開

脫毛

P牌真天才

個P牌幾時先會甩

係咪p牌唔重要 重要嘅係你嘅留言

連仔well done!

啲on9警以為過左7.1就唔駛再賺ot

Testing
Btw

用P牌真係好波,係佢地咪要等一年後先再講野

岩吖

p牌here

巴打們我有冇

無P

先唔係呀 我P 一講野就俾人鬧

P牌推下先

P牌即係新仔？

路過既p牌仔戰士🤐

其實點先有個p牌

本宮相信連仔眼光是雪亮的

有趣 test

on9

Support！非常時期用非常手段！
（其實我只想check下自己ja）

我屌呀，邊撚個諗架，好撚正呀喂

P牌真係德政

同意

其實係好事，防下啲狗

Sad

中聯辦應該仲有唔少舊ac

我係咪p 牌？test

P牌有咩用

好彩我唔係。香港人加油！

要留就會留
我p牌我自豪

yest

朝早都好似無撚晒啲分化post失敗主義post

咩叫p牌？

P for police

Keep 住佢哋個P牌幾耐？

?????????

咁就岩啦

lm笑下

屌，好正

連登零意外，香港人人愛

擔心呢啲account下次抗爭個陣返生
連仔會唔會到時整個2019 6月P牌以茲識別

haha, P牌呢個做法幾好

Test
睇下自己係咪先

well done

咁咪變咗19 p牌仔

雖然我都係P牌
但同意呢個掛牌制度
因為太多5毛同鬼

我呢？

就算係P牌，只要係有質素嘅留言，大家自然唔會負皮

好彩唔係

P牌的我會留言

Ha ha

行得正企得正就唔怕留言

大家咪又照同你chat緊
只要大家feel倒你講嘢正常就知乜事啦

一排冇上，p牌都有埋

呢個新措施正呀

666😂

唔知自己是否p牌，不個點都p咗先

其實有咩所謂呢...

點先有P 牌

P dog

建議要一年再加草齊100正評先可以甩P

250000後wor

P牌整得幾靚

我點知自己有無

識別三毛

P牌真係笑0死 十卜P牌

做咩而家先開acc先

老司機路過

順應民意
反應又快

我是新牌仔，連登做得好

屌，係咪要P一年?

擊退5毛

班對家P牌仔照睇到加密內容？

笑咗

大家第一時間會睇你係咪P仔先

笑死街坊

新會員testing

哈哈，現形啦P牌仔

P牌都可以支持民主

攞正牌唔洗甩P咩
咁遲入黎
分下水嶺都合情合理

睇下自己有冇先

好讚成呢個制度！寧願比人叫下P牌 好過比人誤認鬼

係度

各巴打千祈唔好賣ac出去

P牌呢下真係好波

123123

留名

如果唔係想帶風向既話 個P牌對你冇影響

三月左右開都有

連仔做到野

幾時有老屎忽牌

好正 公司模式都有得睇P牌

係wor 有個P 字

Sor，忙到差唔多成兩日冇點睇post，點解叫P牌

咩叫做P牌???

好事，真金不怕紅爐火。

嘻嘻

咪再話連仔係紅底
佢已經受左唔少壓力

p for popo?

我有冇 p?

P牌表示支持P牌
係樣衰
但寧願易d分到鬼同狗

照留
有P牌但同意呢個措施
始終係非常時期

支持!

好多同路人都係69之後先開連登acc

我都係p

工聯會dllm

乾淨晒

好人好姐驚咩

tast

報到

網頁版有未

有啦

有冇雪藏牌

無論藍黃都輸了 因為已經 沒有 "免於恐懼的自由" 一個P牌背後還不是恐懼嗎?

大家明唔明寧枉勿縱係點解
佢個point係好架喎
不過見咁多負皮覺得好賤但好撚好笑

過主啦支那人

利申我都忍唔住手比個負皮

算係咁, 肯做啲嘢

咩係p牌😂

P牌仔幾耐會甩P？
呢場夢應該有排發，轉頭啲P牌甩左P又會出黎帶風向

thx

test, 不分化

竹

真係得咗

呢個P掂喎！

d P 牌要掛幾耐?

冇p

1個月後冇左p牌又會大量5毛出現

真心德青
雖然自己都係P牌

政

我係死老野，不嬲都只係做CD rom
就係見到有個P字咁攪笑先走去開account

香港加油

唔反對, 反正我車牌都係剛剛考到 P

問心無愧表示唔怕留言

非常時期非常做法

五毛無左援軍

P牌德政

試咪試咪

攪到我都想試下自己係唔係p牌

P牌打卡

Test 做得cd rom 多

我好肯定我係P牌

連登admin 真係抵讚

嘩 正呀！

P license

有p牌係好事，起碼比人分到
贊成👍🏿

原理咪同車牌ge P 牌差唔多

斷左五毛支援

p 牌 ... 但我會繼續留低

好多p仔一留comment就俾人屌/負評

呢個方法好

垃圾P牌仔

其實P牌又有乜好怕wow

我覺得幾好

連仔好撚醒

抵撚死

P牌制

我覺得掛P牌幾好... 睇左好耐先reg.到架...
Block左我就又要做返CD-R...

7撚到

柒P

Test
P 仔一名，要全力加入文宣！

其實 P牌又有咩好怕喎

...........

我見d p仔狂被人dislike

會P幾耐?

testing 1,2,3

之前個舊ac唔記得pw 入唔返 舊年開咗個新嘅 test下先

講錯嘢會死快d

試試睇自己仲算唔算P

P for仆街

睇吓有無p先

做開cd-rom無開戶口姐
唔係所有P都係Police 架
尊重下其他都係P開頭嘅英文字

新開ac姐 啲人就話見P牌就block

69/612之後開既account就係P牌?

唔想搞大件事

我應該有

唔知自己有無p

買個2手非P牌唔知幾錢

我都係新Join會員
但支持連登新會員加P牌
太多人歪曲事實了

連仔幾時整埋老人牌

多年失散既兄弟

P得好！見警犬係FB 拍片影連登

利申：估計都係P牌仔

高登ac轉唔到過黎變左P都要比人批鬥

真3毛 P就話驚
雖然我都P但我唔驚
連登是一個團體，團體接受你，p唔p都會接受
我相信巴絲有能力分辨真假

太撚多新ac帶風向，都算，講d on9野，慌死唔知佢係3毛咁

過1年就係老屎忽
到時點搞?

我唔怕比人標籤，出怍廿出正常野就唔怕人屌

支持連仔P牌制度，對抗分化割席撚

訓醒左，p牌即係咩野

P牌仔 test

p牌幾時申請既先有 ?

點先知係未p

p 牌好，一齊p

借嚟test下

lin jai ho ball

我係咩牌

好撚威？
4位數都可以係加狗黎

Ppppp

點睇係咪P牌？

試咪

oh

試下PP

looool

Testing試咪

唔知係咪P牌CD-ROM就試試

testttt

其實即係點

試試

我bb 叫我test

盧海鵬試咪

p牌，好正

P牌其實都幾有型丫

P牌嘅條件係咩？

福音在我唔係

oopsie

sor for p

👍🏻👍🏻

TEST 試下先

Testing!

P牌唔係鬼

P牌係廿幾萬打後果啲？

P牌仔LM

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

加個P起碼警醒吓班唔睇路嘅on9

P牌仔會點架

要join 幾耐先冇P？

版主好波!!!

點先會有P牌

test...

終於到我地呢老屎忽發聲

testing123

我？

p牌仔啫係點

P牌測試

p咪p 唔通你講野有道理會因為個p牌嚟屌尻你咩

變左新會員測試區

咁你講d正常野證明你唔係三毛囉
如果唔係就收你皮架啦

[血染口罩後續] 發夢情況

本能P牌仔

一個P牌解決問題

P牌打咭揮手區

個時勢咁樣樣 清白P牌仔體諒下

jeng

去連登警犬投考區 大把喇

I’m P but not PoPo

大家好～p仔一名

支持推p版制度

出由p 牌仔把口好好笑
係咪成個世界都係灰色咁

總諗住用呢個新帳覆 廢事比人起底 睇來要用番舊帳

test我有冇P牌
btw P牌咩黎

如果你係真心覺得我喱個留言好笑既話
咁我覺得都灰唔晒
而家已經夠多負能量了

支持連登P牌制度！

幾時甩p

幾耐先會甩P?

P牌幾時會冇？

P 牌要維持一年
咁先得

好撚醒呀

每個帖留言無咗上限？

我都係p牌仔

😚

其實p牌係咩意思

［世紀公投］ p牌

P牌無問題，PC狗先可恥

點解重有人Test自己係唔係

屌你老母p牌仔

妳講我？？？？😂請多多指教！🐎

其實咩黎

Test again

乜嚟

阿婆跑得快
一定有古怪

行得正，企得正，我吾怕掛P牌

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

其實P牌又有咩好怕喎

突發·7-11有得買去除P牌卡

唔好意思我係p牌，不過唔好屌住先，👀埋上面個po，求fact check

出左去P牌仲點分新舊? 求反映停售，呢個月關鍵

可以屌我了

甩p

testing 1 2 3

積極發言中

Try try sin

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講

留

fuck the pp

我無野講

其實我都唔明

Sor 我係p牌仔

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

P仔出現

可唔可以p一世
又或者唔係p嘅升晒做資深會員

很高興在這裡

每個P牌仔至少會獲得一個負皮
你未有我俾一個你先

我冇野講

幾時先會甩P牌

我好踴躍囉

t

有咩分別

P牌講嘢有道理既一樣有人聽。無懼P牌！

雖然係p牌，但我絕對支持反送中

支持都要俾個負皮你

今日終於註冊到，支持反送中！
連仔加油，香港人加油！

p仔回收負皮

Testing testing

P牌路過

我算唔算新新

p 牌又有乜好怕

死火, 咩係P牌

點先可以得到P牌呢個成就

Test 下先

留到言就得 唔玩開尼個forum 就新嫁啦

p牌姐 過左就冇事

係啦好樣衰有個P牌喺度

P牌幾時先脫離

雖然我系p牌，但我系真香港人嚟㗎我愛香港，我要香港有公義有自由有民主有法治同志仍雖努力啊～

好嘢
五毛分辦系統

唔好咁啦

系你老母

因為反送中所以先搞咗個連登AC唔好咁啦

點先可以脫P? 好樣衰

岩岩用左甩p大法

testing

真係work